中国新政禁止公職人員移民，陶傑：「值得支持。」

陶傑 Channel
7小時
中國宣佈，禁止公職人員移民，值得支持。

此一政策，一是基於國家安全，以防公職人員退休之後去西方國家洩露機密。
二是維護中國官員幹部民族人格完整，杜絕見國旗飄昇目露涙光、升旗禮之後又密謀全家腳底抹油投奔英美加澳等西方國家之惡劣基因。

同樣規定，以香港已有「國安法」，對香港官員是否也應一樣適用？
2020年6月8日，香港特區公務員事務局局長聶德權嚴正指出：「香港的公務員，同時也是中國公務員。」此論十分正確。
國家利益至上，香港包括特區官員在內的公職人員沒有理由享受與祖國不一樣的特權。
司局級做到退休，即往英國與子女團聚，你以為英國人是吃素的，任你去英國定居後種花種菜、去唐人街逍遙食蝦餃，不會派員上門以居英權相脅，要官員細述任內多次訪北京、上海、深圳麒麟山莊等密室談話之詳情，以研判中國共產黨領導人之語言行為模式，以便西方外交人員可以更精確製訂對華政策？
各位認為呢？

制裁都慳返？

應該禁埋太空人

留名睇有人辭職移民

香港要跟啦

支滋支滋

中國香港公務員呢？

你想摧毀支那第5大發明：

裸官！！！

Push

成日話香港人逢中必反
唔好意思，香港人係反劣政，德政係支持
中國公務員不享有移民權利，必須效忠中國，我一定支持
聶德權話香港公務員等同中國公務員，所以一樣唔可以移民